覺唔覺咁易走返高登既人都痴撚線正含家產

林祖洩一直以黎
亂bam人 放sms 唔理5毛

都算撚數啦
喪心病狂到連hkg+都bam埋
仲要潛足一個月水無回應過
佢根本就唔會理民意！
想人一定要用佢官方app
原本仲想改都唔改咁
以為我地會硬食

1125仲話自己屹立不倒
又屌人翻版野

老實講 我以前都好愛高登
甚至係到識到班痴線佬
但真係忍無可忍

今次佢收皮後
都無心反省無心改
係真係人走哂先跪低咋

如果改2下就返去
真係不撚知所謂
一陣真係多人返

首先lihkg會收皮
佢無人同佢爭人
你覺得佢會重視你咩屌你老母
到時佢迫你食官方app
你都吹佢唔脹呀
仲有 咁撚無骨氣
第日唔會有連尼住同plus仔再比方舟你上！

今次係佢條撚樣最接近收皮既一次
多人返去佢第日仲唔串過馬撚？
到時真係無人收到佢皮

屌

點都好啦.高登始終是我家,真心希望大家玩完識返屋企

番去同啲5毛傾計?

其實根本冇人諗住返去
只係班打手扮user回巢 引人跟風

收皮啦屌你老母
中國是你家呀 你唔撚返中國？

仲想返去既真係on9
仲好少左呢啲低質user

咁點睇lihkg變到5p咁?
5毛好過5p
5毛起碼日日激烈討論 有目標去反抗
5p只係今晚扑野夜唔夜 喂生日一樣日子既巴絲交換電話, 政治wfc?

都 bam 撚咗，返碌鳩呀？！

( Show Blocked User - pppppppppppppp )

係呀拜狗b

高登都大撚把啦

估唔到真係有人會番去高登

支持

搵我9up未

Bb

豬持

支持利狗

想玩5p字波台狗要玩就番高登玩

你on9

Y